屌塞地鐵果班人 我屌晒你地老母！！！

6月到而家 你付出過啲咩？

遊行有冇去、集會有冇去、捐錢捐物資有冇、接仔放學落街屌黑警有冇、罷工有冇、全民黑衫有冇？

叫你地罷工又驚炒、而家人地幫晒你、俾晒機會你地罷工、轉個頭又屌鳩人、又話咩民意乜乜乜、屌你啦 兩個月都黎啦 係藍係黃一早企好晒啦

仲撚好笑係又話暈又話焗、你唔撚諗下班義士30幾度帶撚晒口罩企係街到曬？仲要係咁食彈、隨時命都冇撚埋呀、你焗果一陣算啲乜撚野？

真係咁撚鍾意番工嘅、早啲出門口搭頭班咪唔會塞囉屌你

一係你就拎個更好嘅建議出黎、否則全力支持前線決定！！！

推
同黑犬攻防戰必須遵守既一項基本原則

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

深藍 冇得救

洗撚理佢哋咩。話之佢哋仆街啦。
反正呢啲濕鳩根本唔會反抗。睇佢哋俾兩邊輪住撚最開心。

支持前線決定！！！！
你估塞地鐵好好玩呀？
又比人屌老母 又會比狗拉 地鐵職員想幫你都唔得

班垃圾完全無付出
仲係到咁多廢話
支持義士

[香城online]傳令兵的技巧和心得

人地付出血汗前途為你班仆街爭取
班撚樣付出少少汗水時間都唔肯

勁撚自私

agree

唔好咁嬲住先, 被指責必然係痛苦嘅, 但D人會有呢D反應其實一早就預左, 根本無需要動氣, 請時刻緊記自己嘅初衷同目標, 調整一下心態, 做應該做應該嘅事, 冇需要唔開心.

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

8月5日全民罷工